美好的沉澱了 沒有花火不要燒

愛過的成熟了 犯錯只因失戀太少

如果真的太好 如錯看了都好

多得你 還會肯 承認逝去的吸引
我們總是舊情人

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

擦

不想證實有沒有過傾慕

唯願在剩餘光線面前